[現場] 特首辦好重保安

人咁高水馬， 幾車警察

無人想去